有無人玩factory town ?

有隻叫factory town 既indie game唔錯
主要係玩建築+物流
例如
種田->小麥->飼料->養豬->皮革->衣服
中間可以用唔同既物流
人力->手推車->運輸帶->火車鐵路

每關會有d 任務要做, 例如整50件衫咁
我覺得最難係點樣安排d 建築既位置
亂咁起好快就會塞住曬d 通道d 效率就會超慢

總括黎講算係一隻幾好玩既game

唔記得放番條link